江湖大夢［iOS AN PC]同步 集中討論區

見隻game都幾多人玩下 仲可以喺PC玩當Online game咁玩

發覺原來幾多玩法

本人駐紮係s3丹書白馬 有興趣嘅巴絲歡迎一齊加入同留名

如果多人嘅話可以開埋幫同tg gp

畫面係幾吸引 但玩到14LV 都係不斷自動行自動對答同做任...其實隻GAME係玩D咩...就黎想棄

前期係悶d 不停做主線 之後大約30lv開始好多野玩 又pvp 又群p 跑商 打裝 副本點過 世界boss 拋茶杯之類

同埋好似20lv之後做一個任可以直上30
目前s3 55lv 已封頂 唔比再上

30LV我怕我無呢個耐力....擺係度得閑禁下算

好好玩啊 但我ser1

可以用pc玩 一個鐘內搞掂

Sad 群p做得好好

好既係 唔使我掛機打怪升lv

TRYTRY 希望去到30LV真係變到隻多元化又好玩既GAME

屌佢 副本小啲技術都死 除左課好重金

30lv先至係開始

呢個真 走位 避技

俠客難度 神秘女子難打到on9 5個55lv 都頂唔到最後

丹書白馬

同大陸隻楚留香係咪一樣

係既可以唔洗玩

有PC9成多外掛

係，江湖大夢係港澳台版

聽台灣人講G妹代理仲差過橘子

G妹淨係收錢咩都唔理的.....
佢連PC同步一定外掛多到死

我係S2 一笑傾城玩緊華山派，呢隻game 玩落好似以前d online game 可以自己配點，自由度算好大.

我都係一笑傾城玩華山喎

分ser玩好唔方便 分散哂d人

留名/tg 一齊玩？

點解

係呀 好麻煩

有冇人玩跑商

咩ser

啱啱開始 ser 3

此夢緣君 華山

白馬服！
個感覺好有以前Online game既感覺
無現時d手遊咁自動同課金feel
仲可以打npc

巴打幾時開tg group?

咪玩g妹啲game 啦
勁垃圾

留個Id tg gp要至少一個先可以開

仲可以撞佢

開左了tg gp

白馬服

高清

Push

一開左gp就冇人

係大陸服賭錢輸撚晒之後就無撚玩

冇咩人？

Push 越來越多巴絲加入

要推POST就唔好開TG啦

課唔到個新手包 一直話帳號安全問題 有無方法搞搞

Agger

打電話比客服

入去G妹網 填返啲個人資料就可以了

職業唔平衡喎 而且只有兩個職有男女揀
但最PK係G妹 佢夠膽死話收擋就收擋 台灣佬鬧到G妹PK但佢只識收錢

少林冇可能收女 其他還好

game有咩所謂呀......
但主要係G妹 佢嘅做法真係犯晒成條商品說明條例
所以佢唔敢喺香港開公司

一笑傾城玩緊華山

課左8$當消遣下

玩到70lv 都唔知做緊乜

後期打副
PVP

當然PVP 課長屈機

打副本

都係唔夠武俠

70lv打 新手薛家莊/武俠十二連環 都有d吃力
要隊友夾到先得

俠客 十二神秘女子打到燥

下下都係俾d蓮花波波打死

幫會商城D野 係每日自己刷新定咩 頭先唔知一次過買曬 驚比人小

冇人會留意我估

台版好似好少人咁，有啲想玩番陸版

一笑傾城ser 暗香路過
ID:樂天熊仔餅 有冇同伴加好友
利申：玩過陸服

有冇人玩緊新SER 玩到70LV唔知做緊咩

開紅殺人

禁邊到開😂

左上角禁安全轉另一個mode

組隊劫鏢，暗影行當都可以殺人

升到頂LV D 裝冇升過 完全唔識升

打副本有齊

暫時玩落幾好玩 唔洗課金

填晒都係課唔到

白馬華山+1
不過感覺揀錯職中伏
以前玩劍俠情緣玩過武當呢D內功遠攻職..
嗰陣混戰抽水收頭幾好
不過諗住新GAME就轉玩其他職試試..
點知華山就好似當時嘅逍遙咁...
單挑叫做好番D...
群P感覺上一樣行先死先..
唯有用愛玩落去啦

暗影行當幾好玩
可以暗殺人

搵fb客服

副本好撚難打

咪姐係楚留香
日常任太多時間 肝到仆街
同埋港台服無中国咁多人

有見好多入左TG既巴絲打都好似比較難上手
呢到黎個不專業既教學
其實大家多加試試，禁下d！或↑符號會見到好多教學

首先遊戲新開，所以角色等級每日開放上限

例如今日開放到81lv，你點練都過唔到呢個Lv既，不過留意69lv有個任要做先上到70lv

經驗獲得方法，可以做主線，支線，副本(活動)獲得
有時係路上行行下會有突發任務彈出黎(奇遇)
一般有限時要你揀接定唔接，好快做完。

留意：主要獲得Exp既方法靠 副本(活動)，部份如十二連環 等，可一次獲得巨多Exp。
但可獲既Exp會跟Lv設上限，當中大多數活動可重覆做，但較多做完第一次後既獎同Exp都會大降。所以有機會完成副本後無獲得經驗，係因為已經上限。
但此機制不限於主線劇情，支線及奇遇任務，所以滿後可以做呢類任黎升lv。
Ps:滿100活躍度(不同活動有不同活躍度)。可以係褔利到補簽每日簽到。

禁個任或介紹制，可見到相關資料

Lm支持

想問下 如果打算買基金pack 之後想轉返做銅錢
最好嘅方法係直接元寶轉銅錢，定係抽四象圖之後賣錢？

有冇人PC登入唔到

唔洗課都打死人

我都發覺日常任幾晒時間..
上班族真係唔容易日日清晒
不過如果淨係要追LV都唔算太難(每日任要拎晒D經我諗2個鐘內OK)
打雁門關武當真係好勁(群攻易收頭是常識吧)
如果咁唔好彩無雲夢同TEAM就PK

華山感覺好慘...成日一衝前就對住百九幾人
所以全體華山似乎先係王道

PS.不過華山打論劍/登劍又幾勁..
我6200修打6900修武當都算輕鬆(感覺上佢唔太識打..)
基本上一套擊飛已經打走佢差唔多2/3血
華山係打暗香麻煩D..(華山天生比暗香屈)
今日登劍好好彩打左幾次暗香都打到9連勝

武當打少林可以點打 暈唔到 又要比佢框住打

唔使掛機升lv 已經好好啦 同埋佢自己都建議任務簡黎做

其實係好玩既 不過太多元化 搞到太復雜 我上班族玩左一陣都驚好忙

手機game都係玩番d自動好

副本都掛機不如唔好玩

重點係呢隻有PC版

係邊到down

屌 又開新服

Pc版冇得用FB登入

升級返佢個帳就入得

仲有冇人玩

有

有 已入gp 隻game d劇情任務唔似其他game就咁禁禁禁，有唔同選項揀 好正 仲影響命格呀奇遇既機會

有
S2 雲夢

官網

差不多

S3 有幫有tg gp等大家入 lv好易追

新手 除左做任務重有冇其他方法升lv 卡住左係35度唔知做緊乜

pc版 用咩dl都係話有毒

活動果度 好多活動可以升經驗，點入去睇下~另外常用頻道果度 好多玩家會組隊做任 萬里聽風應該35lv就可以組喇 你見到有人組就禁入去喇（可掛機）

60 lv 新ser
無裝無修為乜撚都無人士表示
打俠客12連都打唔贏
想刷裝姐...

每日可以從任務得到嘅經驗有上限

俠客12連要隊友都可靠先得
如果輸出太低就會俾d花射到仆街

出左咁耐都係推得5頁睇黎唔洗試

同埋想問使用既技能係咪有得轉頁面架

係 次次去到花 兩隻奶又死 前排又死
啲人無腦唔識分合

華山係唔係2體2敏？

我全勁

我3體1敏
勁可以用寶石去撐起

隻game個youtube廣告煩閪到 多唔多人玩？感覺依種game少人嘅話入到去死城咁款好無癮

玩紅榜真係正到喊

這遊戲制作人瘋了吧

一陣down game，有無公會？
btw唔課金輕鬆玩，邊個職業比較好？
武當vs華山vs少林

武當
華山少林呢d玩得差會俾隊友嫌棄

遲早會咁
依家都keep住開新服

有公會呀 叫:連

暫時好多人玩

我打副本覺得武當都可有可無咁

少林都嫌棄
通常坦唔係應該最穩陣咩？

唔識拉怪會比人屌爆
副本最易玩係武當 注意走位就得

副本雲夢必備 pvp玩風箏都幾勁
Pvp就暗香同華山 不過暗香都幾克華山
武當就團體pvp無敵 群傷加遠攻 op到爆
少林就副本向

我玩義士專殺玩家捉佢地入獄

要夠坦先得
即係話裝備同秘笈都要有返咁上下
如果唔夠坦，又無乜技術同輸出，就會俾人屌

自膠 當我冇問過

我全體
因為華山靠盾同吹風呢兩招食飯

盾就睇你血上限幾多開個血量N%嘅盾..順便可以解控(解暈/
然後有盾個陣比人打機率比DEBUFF人..
個DEBUFF每一層會會令敵人緩速..累積到5層就會暈2秒
係保命/反控神技

吹風係清人真氣
對方真氣一空受嘅傷害就會增加..而且會易D比人擊飛
而且吹風本身都有機率擊飛對方
所以華山所有打法都離唔開吹風

至於點解我揀全體..主要係令自己生存力高D+個盾多D血
個盾多D血自然多D機會比到DEBUFF對方
而且華山始終係近戰職業..受到嘅炮火會多D
企唔住幾多DPS都無用..所以我都係揀全體

個雪山副本 一點紅好難打

有d問題想請教各位巴打

1. 大概修為幾多先打到薛家莊俠/十二連宗？

2. 點樣入手 a.裝備升階同 b.打造裝備 嘅材料？我見已經一堆人用緊二階三階裝備 我知都要課金架啦，但係就算課完都唔知買咩好

課$200先可以5抽四象圖，感覺真係好唔抵

1. 其實要睇隊友..如果新秀的話其實你黐下D世頻招募應該都OK

2. 金裝非課/小課唔洗諗...如果係講緊副本裝(呢度要留意一下..我講金裝係九歌..副本裝升級都會變金色)就靠打副本/解任出升階物品..其實佢所有物品只要出左你就可以喺獲取途徑到見到點樣拎....
舉個例子..如果要將70副紫裝進階..需要碧青琉璃同明月光..碧青有好多獲取方法...打副本/採集係其中一種..至於明月光..就要將你喺副本打番黎嘅裝拆解獲得

九歌係咩途徑拎到
同埋如果課金要買咩抵玩

九歌即係合成嘅60金裝（華山叫有歌，其他職應該有唔同嘅名）
除左合成...抽四象都有機會出...
不過如果唔諗住重課真係唔好諗...
一套pvp裝/副本pvp混裝可能仲好
因為易升階+升級...
反而金裝升階用珠用得好兇..

如果講課金的話...感覺上呢隻game有好多地方要課金...
好似寶石咁...如果你要齊一套升級石（80lv 5級石、90lv 6級石）都幾貴...銅錢會唔夠用...即係銅錢已經需要課（不過我認為唔算重課嘅..寶石上到4/5等用住先算啦）
依家大夢初啟活動就係可以用鴻福點數換箱抽紫/金秘笈...又係重課玩意黎...不過如果你有點數可以換下啲紫羽毛...升階/升級用
仲有可以考慮買啲天工奇石，整裝出技比自己用...不過一次要300元寶（1次3粒）

如果勤打pvp同副本嘅...裝備就唔係問題
不過要準備定啲紫羽毛去升級/升階...呢度或者要課
另外要提升修為就要係寶石、秘笈同埋特技埋手...1/3我前面講左點搞...秘笈就要靠啲運氣...或者直接買人地賣嘅...

華山 究竟 玩全勁 定係全敏好

個人喜好姐樓上有巴打玩全體添
利申全敏

我玩3勁1體

有冇人喺此緣夢君？

我

一笑傾城有無谷

S3丹書白馬歡迎大家 輕鬆追 有幫有tg gp

岩岩DOWN左
玩到咁上下 留個名比你

Ok

有啲副本真係好難打 個ser 又多掛機撚

我剩係十二先掛到 薛家莊隊友唔勁既話都要落手打

其實要掛機都無乜所謂..(薛家莊/十二新秀識打其實唔難打)
弊在班蛋散掛完又唔返黎打骰
下下要等到時間完晒先走得真係晒9我地時間囉..

有冇江山如話既人呢

由12宗一野變左麻衣宗有冇巴打過左

好撚難

有冇人入唔到驚

又入到了

治療強度點先可以加

上石
利申唔係雲夢

雲夢但玩到90lv都唔係太識玩

有冇江山如夢既巴打？ 想入門派

玩左一個星期 隻game真係好玩
十個人一齊推雪俠 試幾次先過到真係好有以前玩rpg既感覺
雖然我只係一隻行行企企既少林
Btw有無一笑傾城ser既朋友

有冇人打打下副本無端端會禁唔到啲攻擊制同啲技制？已經拿拿臨重新登入返，但都搞到成日比人話掛機

一笑傾城here

試過

手機常見bug 有時跳一下會正常有時連跳都跳唔到 咁就要重登或等隻怪打到擊飛之類 咁就回復正常

電腦玩都有有時閃避一下就ok 有時直程成個鍵盤冇反應 隻王死左先郁得翻

我重登算，仲要成日打麻衣雙子先嚟冇反應，上返去都未嚟得切解釋，一係比人踢左，一係就比隊友話企定定又唔打做乜春

梗係打字話自己卡住左先至重登啦..
大家都中過BUG自然知咩事..

前兩日同幫會班人一齊推雪宗
雖然有三個萬修大佬喺度..(其餘人都7千尾-9XXX修)
不過都真係好難打
輸出要夠..奶量都要夠(仲要唔好窒機)
一王個魔音由範圍變全屏
對奶可以話係一大考驗
二王D火堆會比王打爛..要搵人修+經常轉移陣地..不過算三隻王入面比較易打嗰隻
三王D落劍D範圍扣血簡直係世界級麻煩..
唔快D打晒D劍就滅團都似..
所以D武當雲夢唔可以亂走..三王一出落劍就要大家即刻企埋一齊
如果D劍分散會唔夠輸出打爆晒佢地
然後鬥劍仲ON9..可能我地呢隊2少林3雲夢(有兩個雲夢仲要打三王個陣係咁話窒機 )
次次鬥劍都唔夠輸出全部輸晒
結果團滅左4-5次先贏到隻三王

打過一次嘅雪宗建議:
1. 平均過萬修打相信會輕鬆好多
2. 少林一個就夠..雲夢3個差唔多
3. 華山至少要2個..鬥劍我覺得搵武當去頂會好D..多個華山可以幫手破隻王嘅真氣打快D..
4. 打之前真係要科普晒成隊點打..如果唔係盞有排搞

打完今次雪宗之後好多人都話唔想再打雪山
不過下個星期咪又係要打多次

丹書ser 有人5奶過麻宗
一個鐘過左

睇唔開入左坑

招生囉！
S3 白馬服
幫會：「連」
取自連登
有TG傾，討論！
有時間會一齊打副本或有大佬帶一條龍

入左會,67級

一笑ser 留個名先
公會收人呀 ID 46 叛軍

我ID 寶寶雞 得閒可以搵我吹水

應該唔洗咁耐同五奶 之前一少林一暗香一華山 兩雲夢輕鬆過 當然全部7000修以上啦 華山接近10000 所以有高修為既人帶先係最快

呢隻game唔課金唔撚掂

平民有平民玩 已經有大把人可以帶打副本
利申：課左500 但其實課個基金已經夠

打副本呢啲六千零七千已經夠，打雁門/江湖紀事無返8000都好快訓地

米九巴乜SER，多唔多香港人，我玩留香SER唔多見香港人

麻宗最緊要識打..有雙奶+有一定修為的確唔難過
最最緊要係雙子合體嗰陣要盡快聚埋一齊等奶開技
如果亂走盞玩死自己

無錯..如果唔課金可以「享受」下打副本嘅挑戰性同樂趣
不過有人帶基本上雪宗都無問題
只係你唔使諗打勢力戰/雁門會好好揪
不過技術好的話登劍絕對有得玩下..
因為登劍會將兩個人D裝備/秘笈修為拉平
而且對面有嘅特技都會變成BUFF可以開戰前喺自己嗰邊嘅地下執
所以課金不如爆肝(有陸服玩家計過命格入面天資個D加乘係登劍係有效)

而論劍都睇技術(+職業剋制)
好似我9XXX修華山
基本上9000頭嗰陣打論劍贏過晒其餘4職過萬修嘅人
(其中全SER最高修嘅萬1雲夢打左4-5次我次次都贏..仲要除左一次紅血..次次都輕鬆KO)
不過如果遇到識玩嘅(特別係華山對暗香)
就好難越修贏人..

我建議非課/微課玩暗香/武當
暗香基本上係呢隻GAME嘅親生仔..技術好越修殺人無難度
技術差都有基本水準
至於武當就係上限同下限差距最大嘅職業
玩得勁嘅可以好勁..玩得垃圾絕對收得皮
但勝在遠攻..可以打戰場群攻執下雞

至於另外三隻職..華山不嬲都垃圾..係論劍好D(不過都要比暗香完剋)
打戰場行先死先..副本都有D用..破下真氣咁囉..
非課/微課玩真係可以感受到咩叫一衝入人群即刻消失嘅感覺

雲夢副本、戰場、幫戰、勢力戰等等必備
但係如果非課好容易出現補又渣..打又渣嘅情況
唔係唔玩得..但係要其他雲夢一齊幫手
論劍..應該都幾蝕底

少林..去到高階副本/匪患都要少林拉王
不過太多少林唔夠輸出又好易會滅團..
本身有金身比人打會回血超麻煩..(以華山論劍遇到少林嘅角度而言)
感覺上非課玩少林會非常尷尬
打高階副本你又未必坦得住(除非有大腿幫手)
戰場..應該都好難殺人..係困住人暈人封技惡心下人囉
不過登劍3V3/天下會武應該幾好..因為佢D控制技真係好煩

太長唔引用喇，詩人巴有9000修都應該課返咁上下

都同意晒詩人巴嘅分析，暗香有三招隱身解控，呃到你出控技再慢慢同你玩你就收皮
唔課金咪打下副本，做下生活玩家，無計，呢隻GAME如果要課真係太重皮，裝/特技/秘笈/乜乜石物物石全部都係錢

你提一提我都講漏左生活
生活技能真係非常重要..就算課長都係咁話
因為唔講其他..淨係高級藥都要玩家先整到出黎
100藥大概100-140銀兩1粒(我諗大多數都係賣140+)
110藥講緊2XX銀兩1粒
再上去真係諗下都得人驚
遲下每次打副本都要用幾千/幾萬銀兩買藥..真係課金玩家都死
所以生活技能真係必練

我建議可以主力採一樣野升技能..盡量快D採到3級野
如果係新SER仲可以賺左第一水先
感覺上如果淨係想煉藥自用嘅
草/木揀一樣專精就最好
木感覺上最少人搞..市場上都最缺..不過可以兼埋暗器
至於草就賣出去就最平..未必賺到咩錢...不過係煉藥必備
另外礦就單價最貴..而且要整打造台必需礦物
雖然礦唔係煉藥必備嘅..但係160回40%血嗰隻藥其中一樣材料就係5級礦
三樣野各有優劣..我自己就採草(之前唔知頭唔知路就衝左去採)
我見有唔少玩過陸服嘅都鍾意採礦
而丹書白馬SER市場就長期缺木...
你地自己諗啦

講返個唔課玩家情況比大家，基本上唔課都一定係用70PVE裝，鞋同條帶你預左貴到買唔到極品裝備，市集有得買但成15000銀票一對鞋，用鑄鐵？都得嘅，打晒三個俠士副本+雪嶺你睇下執到幾舊？個SER開到依家，唔課有6500修為我已經覺得好盡下。

秘笈唔用沉香有無得攪？都係等人賣？碎片都秒殺咁制

丹書ser 多數台灣人

我個ser有隻台狗話自己無課 但修為成7400咁上下
問佢點做到又唔肯講

開細號
每日狂玩
資源谷晒一個人 7800到8000唔出奇 我幫會都有個

狂肝+上晒石+上左幾件PVP裝夾極品裝+有埋秘笈

佢啲石又唔係好勁咁 見好多都係四級石嚟 但特技真係多囉 反而我一件特技都整唔到出

又真係上親線都見到佢咁

借問一下, 放ser 1奶媽帳號，修為8820

我本身有課所以講嘅未必切合到個情況..但係都可以參考下嘅
PVE裝可以搞6件..然後淨低嘅就係PVP裝
PVP D英雄令同戰功只要勤打戰場/論劍/會武就得..
(當然非課會好多機會輸..但無記錯贏輸都有戰功/令..分別只係多定少)
只要肯打到每個星期拎到嘅戰功/令上限..成SET PVP裝+升階應該指日可待

然後行當我覺得做商人/大廚就最好
商人可以搵多D幫貢..可以學下點樣跑一百萬出黎(我本身係暗影所以我都唔知點跑100萬)
而且每日可以唔止跑兩轉..到時可以用幫貢(+銅錢)買寶石
加上有好多幫會非常歡迎商人..因為可以幫手快啲+幫派寶鈔
大廚我就唔太識..不過佢整D+BUFF食物都賺到個錢
然後如果唔夠錢可以賣圖紙..一張幾百銀兩其實幾好搵
另外每日乜叉活動全部都要做!!!
因為整圖紙係要活躍度..所以唔好諗住做夠100拎晒箱就收工
做得愈多愈好..(而且會加資質)

生活啦..我都講過係好重要..
採集有陣時會出製造圖紙(唔記得叫咩名..成本書咁嘅)
有得學就學..學左就拎去賣啦
採到D野都可以拎去賣

行當嘅培元、幫派演武堂嘅加乘都可以搞搞
偶爾行下市集睇下有冇平特技執
銀兩記得真係要儲定一啲喺度..隨時有秘笈殘頁一出就去搶...
大致係咁啦..(可能有漏)

因為呢隻GAME每樣野獨立升嘅修為唔算多(特技除外)
但係加埋加埋就積少成多
所以要慢慢搞
如果有興趣長玩嘅就課一課月卡同基金..
咁就再輕鬆啲啦(仲有把金武送)

有無金陵技巧，一開場成堆人都唔知點打，次次見最高分實係武當

要佔旗 鬥快5旗
打贏boss 可以清對方一旗再佔
都係分幾小隊咁玩

上到一萬修愈黎愈難升

米王大哥

隻game 唔開wifi 連唔到
有冇人係咁？

卡獲取伺服器資訊

我無問題喎...

其實金陵勝負就真係好睇成個幫嘅動員力同埋合作性
同對面實力相若嘅..要分配好人手壓線(殺人)、搶旗同打王
如果問想點樣高分..真係要睇你幾多修為/咩職...
雲夢基本上做好輔助就得
暗香同武當最易殺人上分
華山殺人一般..不過有招吹風有陣時都執到下雞
起碼叫做比少林好先
低修純粹想搶分..盡量做輔助幫手佔旗囉..
因為佔旗/殺王都有分加(而且都唔少)
如果張張旗你都有份佔嘅..隨時3/40分都走唔甩
當然..你都要唔好死..可以幫手擊退到敵人先得啦

詩人巴有無諗過換過隻ACC，見D九千修開外武當打勢力戰閒閒地四五十連殺真係好撚誇張